宜家仲搭飛機去旅行既你地，仲會唔會食飛機餐？

食，比咁貴唔食咪蝕
唔食，Take少d risk

其實飛機餐有冇得打包？

食兩份

短途唔飲唔食唔去厠所
上機即瞓

本身三月去大阪都仲諗緊去唔去

入境個陣應該有提你唔好將飛機餐帶入境
入面隨時有禁止入境既野

我都想知

咁又幾好
無蝕底
又唔使take risk

唔食，肺炎之前都唔食，長途機會自己帶野食

推

唔食，搭飛機除罩食嘢好危險

蝕就唔會覺得蝕, 都唔值錢
係肚餓啫

四個鐘機唔係長途

所謂既飛機餐值幾多錢呀
唔食真唔算損失

睇你驚唔驚除罩, 就算唔計飛機餐, 你想飲淡水都係要除, 頂唔頂到睇人啦… 不過我覺得除非你前後有人已經中招又咳, 否則同機就中招我覺得機會微啲, 如果咁都中咁應該一早已經有機上集體感染嘅個案出現.

你自己帶野食咪一樣要除口罩食

食完瞓陣
醒咗叫多個杯麵呀

上機唔食
落機打包空姐

驚撚到咁不如街都唔撚好出啦

早睡早起，保持飲食均衡，飲多啲水，做多啲運動，保持衛生清潔，人有自己抵抗力就唔會有事嫁啦 就算奶嘢都不至於死，而家死嗰啲都係長期病患者，都唔明你哋驚乜春？

有d國家禁止水果/肉類入境
飛機餐食物包括在內（甚至包括轉機前餐食）
例如澳洲連飛機餐的蘋果都唔比拎入境
如果比人捉到係可以罰幾百澳紙
差唔多等於你張機票

啲大種乞兒搭hkexpress 邊有飛機餐食

唔死醫返好都會有後遺症
同埋病毒傳得多會變種

不過上機唔敢食嘢又係誇張咗嘅

下星期飛英國。。13個鐘。。諗梗食唔食。。
諗住如果隔離有人坐就唔食，無就食。。